俄男童們冰水照頭淋 證明低溫下生活如常

高登仔:

連登廢青:淋冰水不及香港濕凍